{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045181",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=G101714",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "비앙비앙(Bien Viens)"
    },
    "text": "ビアンビアン(Bien Viens)\\n_x000D_\nソウル麻浦区新孔徳洞5-27\\n_x000D_\nベーカリー、08:30~22:00土~日12:00~20:00 / パンが出る時間は10:30から、年中無休、40席、孔徳駅近くのエコカフェ&ベーカリー「ビアンビアン」を紹介する。 洗練されていてすっきりとしたインテリアが目を引くここは静かな雰囲気で食事ができる。 新羅ホテルベーカリー出身が作るパンなので、本当においしくてコーヒーも専門バリスタが作るコーヒーなので頼もしい。 さらに、24時間低温熟成湯種パンでパンを作り、天然発酵種で健康まで配慮できるパンである。 パンはもちろん、それに添えて食べられるコーヒー、飲み物なども用意されており、たっぷりのブランチができるだろう。 特にブルーベリー食パンがここで一番人気の代表メニュー。 天然発酵種で作ったパンを楽しみたいなら、孔徳駅の美味しい店「ビアンビアン」がおすすめだ",
    "QA": [
        {
            "question": "ビアンビアンはどのような場所ですか？",
            "answer": "ビアンビアンはソウル麻浦区新孔徳洞にあるエコカフェ&ベーカリーです。"
        },
        {
            "question": "ビアンビアンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ビアンビアンの営業時間は08:30から22:00です。土曜日と日曜日は12:00から20:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ビアンビアンのパンが出る時間は何時からですか？",
            "answer": "ビアンビアンのパンが出る時間は10:30からです。"
        },
        {
            "question": "ビアンビアンは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、ビアンビアンは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "ビアンビアンの席数は何席ありますか？",
            "answer": "ビアンビアンには40席あります。"
        },
        {
            "question": "ビアンビアンでおすすめのメニューは何ですか？",
            "answer": "ビアンビアンで一番人気の代表メニューはブルーベリー食パンです。"
        },
        {
            "question": "ビアンビアンのパンはどのように作られますか？",
            "answer": "ビアンビアンでは24時間低温熟成湯種パンでパンを作り、天然発酵種で健康まで配慮したパンを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ビアンビアンで飲み物も提供されていますか？",
            "answer": "はい、ビアンビアンではパンに添えて飲み物も提供されています。"
        },
        {
            "question": "ビアンビアンのコーヒーはどのように作られますか？",
            "answer": "ビアンビアンのコーヒーは専門バリスタが作るコーヒーです。"
        },
        {
            "question": "ビアンビアンのインテリアはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ビアンビアンのインテリアは洗練されていてすっきりとした雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "ビアンビアンは静かな場所ですか？",
            "answer": "はい、ビアンビアンは静かな雰囲気で食事ができる場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 424
    }
}